PolyU EE畢業禮揮手區

有無在場EE巴打巴打上緊連登？

恭喜